[PolyU Design] 理大設計新鮮人區

恭喜哂各位入讀PolyU Design,
加入SD嘅大家庭！

Reg科，讀啲乜，甚至OCamp問題都可以喺呢個post度問架！

Year 2 廣告小子會解答大家嘅難題

Non ju AD
想請教Oday報野有咩攻略？
有冇話點樣容易啲報？